一夜千人斬無聲滅村 兇手身份超驚人

非洲喀麥隆的尼奧斯湖（Lake Nyos）旁小村莊，在1986年一夜之間被「無聲無形」滅村，僅有6人生還，甚至延伸附近地區，共奪走1746條人命及3500多頭家畜，而這些死者被殺前完全沒有掙扎，身上也沒有任何致命傷。

綜合外媒報導，尼奧斯湖原是火山口在火山休眠時因下雨積水，經過數百年累積而形成湖泊，不過當地村莊卻流傳著一個「惡靈殺人」的傳說，村民堅信只要惹神明不開心，人就會無聲無息的被殺掉。

沒想到1986年此村突然與外界失聯，政府派人前往查看，結果發現村莊一片死寂一點聲音也沒有，且800存名僅剩6人。當時勘查人員形容表示，「自己就像進入一座綠色地獄，森林中連鳥叫聲都沒有，只剩下植物還活著。」

其一名倖存者透露：「當時感受到一股強大的壓力，就像被人掐住脖子，讓他們無法呼吸，口鼻中還充滿著灼熱感，但想開口求救卻無法發出聲音，許多村民就在痛苦之中倒地，從此再也沒醒來。」

事後當地政府著手調查，竟發現兇手就是「尼歐斯湖」，因火山長年仍有微弱活動，並透過火山口持續釋放二氧化碳、甲烷等氣體到湖中，結果湖水宛如杯蓋「封鎖」了所有氣體，最後杯蓋達臨界點瞬間釋氣體，讓湖旁的村庄人民、牲畜等生物吸入後，「窒息」死亡成為「無聲殺手」。

專家推測當時現況，尼奧斯湖爆發當下，高濃度甲烷和二氧化碳所形成厚達50公尺的雲氣，籠罩半徑約23公里，幾乎在這範圍中的生物無一倖免，而當時官方統計，此事件共造成1746條人命及3500多頭家畜。

唔係水怪

千人斬
個斬呢

你睇av百人斬都唔會見到有刀啦

羽生蛇村

兇手

我都諗起Siren 1

01記者標題

寒蟬鳴泣之時

咩卡通

Keroro

雛見澤

content Farm

數碼暴龍

西遊記

Level 5發作啦

有新題材

Jojo

大鬼村隔黎條黑鬼村都比人層屠村

高達呀

勇者王

唔撚係掛，假膠？

未睇過海賊王好出奇呀？

明明就係死神

瓊斯鎮

呢位巴打講呢套先啱

第一時間諗起

Itachi?

右下寫撚住都仲要玩鳩人

無講錯呀

建議頭先答錯既巴打返去重睇Keroro

成班人都唔知做咩

你識既野人地一定要識？

需然未睇過e套高登神作係好誇張

都唔洗當人白痴 連數碼暴龍都講得出

爸打等我答你 e套叫鋼之鍊金術士 好出名 幾好睇

千人斬 seed?

你地搞咩吖 係火影忍者入面嘅鼬太知吖
佢一夜之間殺哂成個宇智波家族 留低佢細佬一個 好慘吖

喜洋洋

zzz

上面班假膠block曬了
明明係妖尾

我係咪搞串咗個party
聖誕節毒喺屋企先會烚下烚下 比次機會

鷹野三四滅村

89年天安門一晚都幾千個啦

之前睇過條片就係解釋依單野

失你老母聯

以為講日本Siren

少睇動畫有乜出奇
真心想知就總係有班戇鳩小朋友出來派膠

咩勇者王 數碼暴龍 幾個現實係咪成日懶好笑搞gag被人當傻仔排擠慣

都唔知你做乜鳩

最慘係佢地以為好好笑 仲接哂龍咁
反而認真答果個比人負皮 做乜春
聖誕假班小學生中學生唔洗做功課?

媽咪呢，阿女呢
殊，收嗲啦，方死人地唔知呀

變咗毒撚post

天安門冇死過人咪亂講

火影忍者世界級，無限復活

怪醫秦博士有一集都係以為連環殺人，其實係環境造成

same

邊個叫我

究竟個6個人係點生還

津山事件
都井睦雄

可能為左大局先殺，到最後殺剩個細佬就要開始展開報仇既道路 好慘

有追晒火影但係都唔知張圖原來係鼬太知黎

ごめんなさい

原來鼬太知係非洲喀麥隆人

睇錯兇手身份超人

六四屠殺 小兒科啦

大躍進 成條村一齊餓死, 仲精彩

齋睇片都呼吸困難

標題黨

班友寧願打字串人都唔用果幾隻字去答人解釋個meme 推廣自己既愛好
以為自己係撚緊人好型好有料 都唔知睇套動漫要有咩門檻值得你咁撚串
有時間就睇到架啦 普通人有其他嗜好睇得少有咩好串
難怪社會對睇動漫既人有偏見

全球暖化兩極既冰溶化都會咁

事後當地政府著手調查，竟發現兇手就是「尼歐斯湖」，因火山長年仍有微弱活動，並透過火山口持續釋放二氧化碳、甲烷等氣體到湖中，結果湖水宛如杯蓋「封鎖」了所有氣體，最後杯蓋達臨界點瞬間釋氣體，讓湖旁的村庄人民、牲畜等生物吸入後，「窒息」死亡成為「無聲殺手」。